托市啦國家隊！！！我走唔到呀～～

咁快無錢喇 ？

攬炒唔係口號

推

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

大家要對国家隊有信心
流浮山刀手都就快落到黎
斬死哂你班黃屍架啦

囯家隊好勁